mon post 狗

睇住777 推香港死都唔封關， 你地班狗， 如果仲係當自己係香港人， 唔該，殺入禮賓府， 推倒777， 今次777想大家一齊死啦。

病毒唔會擇人， 咩人都有機會中招， 包括你地30000人的狗隊！